<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Vai alla home page</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Vai in alto</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Altre opzioni</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Fine</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Visualizza tutte</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">"Scegli un'applicazione"</string>
    <string name="abc_capital_off">OFF</string>
    <string name="abc_capital_on">ON</string>
    <string name="abc_search_hint">Cerca…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Cancella query</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Query di ricerca</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Cerca</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Invia query</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Ricerca vocale</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Condividi con</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Condividi tramite %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Comprimi</string>
    <string name="search_menu_title">Ricerca</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="activity_wiredlessand_wired_setting_show1">\"Finestra piccola\" proietta \"Grande schermo\", il telefono cellulare gestisce contemporaneamente più attività</string>
    <string name="activity_wiredlessand_wired_setting_show2">Guardando il grande schermo per giocare, il cellulare diventa \"Gestisci\"</string>
    <string name="agree">Accetto</string>
    <string name="app_name">Schermo di proiezione</string>
    <string name="bandwidth_high">Forte</string>
    <string name="bandwidth_mid">Vibrazione media</string>
    <string name="bandwidth_poor">Debole</string>
    <string name="browsedevice_link_status_ing">Assicurati che i dispositivi siano collegati alla stessa LAN su entrambe le estremità. Potrebbe provare %1$s a cambiare rete</string>
    <string name="cannot_connect">Impossibile connettersi. Per favore, conferma il dispositivo</string>
    <string name="change_wifi">Indicazioni sullo schermo di proiezione</string>
    <string name="change_wifi_continue">Continuare a usare</string>
    <string name="change_wifi_tips">Per garantire la qualità dello schermo di proiezione, si consiglia di passare al Wi-Fi di 5G</string>
    <string name="change_wifi_to_settings">Impostazioni Wi‑Fi</string>
    <string name="choose_device">Seleziona il dispositivo per lo schermo di proiezione</string>
    <string name="choose_device_computer">Schermata del progetto su PC</string>
    <string name="choose_device_computer_linked">Interrompi</string>
    <string name="choose_device_tv">Schermata del progetto sulla TV</string>
    <string name="choose_device_tv_linked">Interrompi</string>
    <string name="choose_sound">Uscita audio</string>
    <string name="choose_sound_output_message">"Quando il telefono cellulare attiva il microfono o quando indossiamo l'auricolare, il terminale di proiezione dello schermo emetterà sempre l'audio o no?"</string>
    <string name="connect_blacklist">Lista nera Connessioni</string>
    <string name="connect_fail">Connessione non riuscita.</string>
    <string name="connect_reject">Connessione rifiutata</string>
    <string name="connect_timeout">Connessione scaduta</string>
    <string name="cta_message_1">"Lo Schermo di proiezione consente di proiettare lo schermo del telefono cellulare su altri dispositivi di trasmissione. Per ottenere questa funzione, durante l'utilizzo il software revoca le seguenti autorizzazioni o funzioni del telefono cellulare:"</string>
    <string name="cta_message_2">"• Registrazione: è necessaria l'autorizzazione per proiettare l'audio su altri terminali. • Videocamera: quando si creano collegamenti, è necessaria l'autorizzazione per scansionare il codice. • Identificazione della rete e del dispositivo: quando il software esegue la verifica di sicurezza al termine del servizio, è necessario accedere all'autorizzazione."</string>
    <string name="cta_message_3">"Le autorizzazioni e le funzioni di impostazione richieste dalla modalità Schermo di proiezione includono quanto sopra. Se non vuoi dare l'accesso alle relative autorizzazioni / funzioni del telefono cellulare, il software non funzionerà correttamente. Dopo aver accettato, abiliterai automaticamente l'autorizzazione sopra menzionata e potrai disabilitare l'accesso alle autorizzazioni di riferimento nelle impostazioni in qualsiasi momento. Se clicchi su Accetto, significa che hai letto e accettato i contenuti di cui sopra."</string>
    <string name="cta_title">Termini del servizio dello schermo di proiezione</string>
    <string name="device_list">Seleziona i dispositivi</string>
    <string name="device_searching">Ricerca dei dispositivi nelle vicinanze</string>
    <string name="disconnect">Scollegato</string>
    <string name="floating_permission">"Devi attivare l'autorizzazione per la finestra mobile"</string>
    <string name="floating_permission_negative">Annulla</string>
    <string name="floating_permission_positive">Vai alle impostazioni</string>
    <string name="floating_permission_tips">Quando utilizzi lo schermo di proiezione, devi attivare il pulsante di autorizzazione che consente di visualizzarlo sul livello superiore di altre app</string>
    <string name="hdmi_list_empty_tip">Inserisci il cavo DP / HDMI per collegare per la proiezione dello schermo cablata</string>
    <string name="help_content_1">Passo 1: scarica il client dello schermo di proiezione Lebo dal computer. Passo 2: assicurati che il telefono cellulare e il dispositivo di destinazione siano collegati alla stessa LAN. Passo 3: apri il codice QR del client dello schermo di proiezione Lebo dal computer ed esegui la scansione del codice QR per connetterti con il telefono cellulare.</string>
    <string name="help_content_2">"Passo 1: assicurati che il telefono cellulare e il dispositivo di destinazione siano collegati alla stessa LAN. Passo 2: seleziona proietta schermo su TV dal telefono cellulare e seleziona il dispositivo per lo schermo di proiezione nell'elenco dei dispositivi a grande schermo tra i risultati della ricerca e lo schermo del progetto."</string>
    <string name="help_content_3">Alcuni dispositivi a grande schermo non possono essere cercati. Puoi provare a scaricare e aprire il client dello schermo di proiezione Lebo sulla TV per completare lo schermo</string>
    <string name="help_content_4">"In condizioni di buono stato della rete, i seguenti fattori possono influire sulla qualità della proiezione dello schermo: n 1. Entrambi i dispositivi non sono collegati all'hotspot Wi-Fi 5G; n 2. Quando la rete locale usata da entrambi i dispositivi presenta interferenze, più dispositivi sono collegati alla stessa rete locale, con ostacoli come i muri."</string>
    <string name="help_content_5">"Quando in diretta, si consiglia di utilizzare un cavo audio da 3,5 mm per collegare il telefono cellulare e il computer per trasmettere l'audio. Allo stesso tempo, selezionare Nessuno per Sorgente audio di proiezione dello schermo per assicurarsi che il suono sia sincronizzato con lo schermo del telefono cellulare."</string>
    <string name="help_title_1">Schermata del progetto su PC</string>
    <string name="help_title_2">Schermata del progetto sulla TV</string>
    <string name="help_title_3">La proiezione dello schermo si blocca, ritardi?</string>
    <string name="home_activity_mirrot_playing">Collegato a</string>
    <string name="home_activity_mirrotpc">Scegli giochi per PC, trasmissione in diretta più divertente</string>
    <string name="home_activity_mirrottv">Scegli giochi per cellulare su TV , il grande schermo è più fluido</string>
    <string name="home_auto_quality_tips">Regola automaticamente la definizione dello schermo in base alla qualità della rete</string>
    <string name="home_auto_quality_title">Regolazione automatica</string>
    <string name="home_back">Schermo di proiezione</string>
    <string name="home_cancel">Cancellare per scaricare</string>
    <string name="home_floating_window_tips">"Quando si esegue la proiezione dello schermo wireless, l'attuale stato della connessione LAN verrà visualizzato in tempo reale."</string>
    <string name="home_floating_window_title">Visualizzazione dello stato di proiezione dello schermo</string>
    <string name="home_help">Guida</string>
    <string name="home_private_mode_tips">Quando si è nella modalità wireless di proiezione dello schermo, le notifiche banner, le chiamate in arrivo e altre informazioni non verranno visualizzate sullo schermo del dispositivo di destinazione.</string>
    <string name="home_private_mode_tips_wired">Durante la proiezione dello schermo in modalità cablata, non saranno visualizzate le notifiche dello schermo, i banner, le chiamate in arrivo e altre informazioni.</string>
    <string name="home_private_mode_title">Modalità privacy</string>
    <string name="home_quality">Qualità</string>
    <string name="home_sound_source">Fonti sonore</string>
    <string name="initsdk_failed">Inizializzazione non riuscita, controlla la connessione wifi</string>
    <string name="jump_to_settings">Configura</string>
    <string name="mirror_link_status_ing">Connessione…</string>
    <string name="mirror_link_status_lastlinkdevice">Ultima connessione</string>
    <string name="no">no</string>
    <string name="no_device_found">Nessun dispositivo disponibile</string>
    <string name="no_device_found_tip">Puoi provare a scaricare e aprire il client dello schermo di proiezione Lebo sulla TV.</string>
    <string name="no_wanted_device_tip">Se non esiste un dispositivo di destinazione, puoi provare a scaricarla sulla TV e aprire il client dello schermo di proiezione Lebo</string>
    <string name="not_change_while_mirroring">Si prega di usarlo prima dello schermo</string>
    <string name="nubia_capital_off">Off</string>
    <string name="nubia_capital_on">On</string>
    <string name="pin_disconnect">Codice PIN disconnesso</string>
    <string name="privacy_comfirm">Conferma per abilitare</string>
    <string name="privacy_message">Lo schermo di proiezione è stato collegato. Vuoi abilitare la modalità privacy?</string>
    <string name="privacy_title">Modalità privacy</string>
    <string name="quality_high">HD</string>
    <string name="quality_low">SD 480P</string>
    <string name="quality_suggestion_confirm">Conferma di usare</string>
    <string name="quality_suggestion_tips">"Lo stato corrente della rete è scadente. Per garantire l'effetto della proiezione dello schermo, si consiglia di utilizzare la modalità adattiva per la qualità della proiezione dello schermo."</string>
    <string name="quality_suggestion_title">Suggerimento per la proiezione dello schermo</string>
    <string name="req_permission_fail">Autorizzazione fallita</string>
    <string name="request_permission">Richiesta di permesso</string>
    <string name="request_permission_tips">"Vai all'interfaccia dell'impostazione e concedi l'autorizzazione richiesta dall'applicazione"</string>
    <string name="research">Cerca ancora</string>
    <string name="result_mirror_fail">Non Riuscito.</string>
    <string name="result_mirror_stop">Arrestato</string>
    <string name="result_mirror_succss">Connesso</string>
    <string name="scan_back">Codice di scansione e schermata del progetto</string>
    <string name="scan_notes_1">1. Scarica il client dello schermo di proiezione Lebo</string>
    <string name="scan_notes_2">2. Connettiti alla stessa LAN</string>
    <string name="scan_notes_3">3. Apri il codice QR del client del progetto dello schermo Lebo, scansiona il codice e connettiti</string>
    <string name="scan_success">Codice scansionato:</string>
    <string name="screen_orientation_dialog_title">Seleziona lo stato di visualizzazione corrente</string>
    <string name="screen_orientation_landscape">Schermo orizzontale</string>
    <string name="screen_orientation_portrait">Schermo verticale</string>
    <string name="screen_projection_quality_auto">Automatica</string>
    <string name="screen_projection_quality_high">HD</string>
    <string name="screen_projection_quality_host">Modalità host</string>
    <string name="screen_projection_quality_low">SD 480P</string>
    <string name="screen_projection_quality_normal">SD 540P</string>
    <string name="settings_back">Impostazioni</string>
    <string name="sound_local">Telefono</string>
    <string name="sound_local_tips">(Con le cuffie collegate o il microfono abilitato)</string>
    <string name="sound_remote">Proiezione schermo continua</string>
    <string name="sound_remote_tips">"(Condividi l'audio con gli altri)"</string>
    <string name="sound_source_mike">un microfono</string>
    <string name="sound_source_none">Non fare niente</string>
    <string name="sound_source_none_tips">(Se attivo, si consiglia un cavo audio da 3,5 mm)</string>
    <string name="sound_source_system">Suono del sistema</string>
    <string name="sound_source_system_mike">Sistema audio e microfono</string>
    <string name="tell2download_lebopc_btn">OK</string>
    <string name="tell2download_lebopc_content">Proietta lo schermo su PC . Scarica la proiezione Lebo schermo client dal computer</string>
    <string name="tell2download_lebopc_title">Scarica lo schermo di proiezione Lebo</string>
    <string name="tips_fisrt_show">Lo stato di proiezione dello schermo viene visualizzato in tempo reale, può essere disattivato.</string>
    <string name="tips_status_change">Lo stato della proiezione dello schermo è instabile.</string>
    <string name="toast_mirrordevice_info">Non regolabile nello schermo di proiezione</string>
    <string name="waiting_comfirm">Attendi conferma</string>
    <string name="wifi_connect">Connettiti alla rete</string>
    <string name="wifi_connect_tips">Entrambi i dispositivi sulla proiezione dello schermo utilizzano una rete Wi-Fi in banda 5G per una migliore qualità.</string>
    <string name="wifi_open">Abilita Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_open_text">Abilita immediatamente</string>
    <string name="wifi_open_tips">Entrambi i dispositivi sulla proiezione dello schermo utilizzano una rete Wi-Fi in banda 5G per una migliore qualità.</string>
    <string name="wired_choose_hdmi_mode">Seleziona la modalità di frequenza dei fotogrammi di uscita</string>
    <string name="wired_hdmi_mode_tips">Puoi selezionare diverse modalità di frequenza fotogrammi di uscita.</string>
    <string name="wired_hdmi_mode_title">Modalità cablata di visualizzazione della proiezione dello schermo</string>
    <string name="wired_help_content_1">"Passaggio 1: un'estremità è un cavo di tipo C e l'altra estremità può essere un cavo adattatore HDMI, VGA, DVI o DP. (A seconda dell'interfaccia supportata dal dispositivo a grande schermo)"</string>
    <string name="wired_help_content_2">Passaggio 2: usa il cavo adattatore per collegare il telefono cellulare al tipo C e collega i dispositivi al grande schermo ad HDMI, VGA o DVI.</string>
    <string name="wired_help_content_3">"Passaggio 3: commuta la sorgente del segnale di ingresso a grande schermo sull'ingresso del cavo dell'adattatore corrispondente ad HDMI, VGA, DVI o DP."</string>
    <string name="wired_screen_orientation_title">Passaggio da schermata orizzontale o verticale</string>
    <string name="wired_screen_projection">Proiezione cablata</string>
    <string name="wired_show_fps_tips">Il terminale di proiezione dello schermo può visualizzare la frequenza dei fotogrammi corrente.</string>
    <string name="wired_show_fps_title">Visualizzazione della frequenza di proiezione dei fotogrammi sullo schermo</string>
    <string name="wired_sound_output_never_ask">Niente più promemoria</string>
    <string name="wired_sound_output_tips">"Quando il telefono cellulare accende il microfono o usiamo l'auricolare, il terminale di proiezione dello schermo emetterà sempre l'audio."</string>
    <string name="wired_sound_output_title">"Il terminale di proiezione dello schermo emette l'audio."</string>
    <string name="wired_tips">DP / HDMI proiezione dello schermo a latenza zero ad alta definizione. Fino a 165hz con il terminale di proiezione dello schermo</string>
    <string name="wired_tips_144">DP / HDMI proiezione dello schermo a latenza zero ad alta definizione. Fino a 144hz con il terminale di proiezione dello schermo</string>
    <string name="wireless_screen_projection">Trasferimento Wireless</string>
    <string name="wireless_tips">Per garantire una migliore esperienza dello schermo di proiezione, si consiglia di installare e aprire il client dello schermo di proiezione Lebo sul dispositivo di destinazione tramite Wi-Fi o scansione del codice.</string>
    <string name="yes">Sì</string>
</resources>
